Setup 結他一問

想問下各位巴打Taylor 結他建議去邊到setup好，同埋通利得唔得

推